想學價值投資可以買咩書？

唔知各位巴打有咩推介

心態睇 滾雪球 給股東的信

點解要學價值投資？

個人覺得有d Over rated..

投資最重要的事
止凡個幾本書 愈後期個幾本愈好睇

巴菲特果 d股東信

免費上網睇

More

去投胎先

拜媽咪麵為師

lm 學嘢